澳門電單車駕駛考試 最新項目 增加難度

斜路打多重8字

上下距離收窄

政府話增加考試難度，望減低電單車交通事故數目

唔知邊個on9諗出黎

我覺得咁樣轉，易過剩係打一個8字

不過呢個係時間拖長左，危機大左

wfc
呢度香港

好考視線運用同定油
應該唔用break , 定油會易啲

玩雜耍

到時咪花式炒車

睇上去好易，實際上難唔難？

絕大部分交通意外係因為駕駛觀念同駕駛態度，同技術無關

你定到油，就無難度

治標唔治本

Brake